新唐人大紀元同The Sun比邊個準d

新唐人大紀元J文黎既啫，J完就忘記佢

共同社